今日晏晝好似好少人咁

少咗好多廢青陪我

得你廢

廢夠未

收嗲啦

屌你老母

返緊工覆你條柒頭

咁惡做咩

考完final瘋狂回post ok?

好

巨乳仲未出現

可能廢到未訓醒

屌你老母留名！

係咩？